見到依家關事果班互相傳波真係好撚好笑

中央就話從未指示香港修例
張建宗就話定性暴動及開槍決定 港府高層沒參與
上面就不停咁推下面果班做替死鬼 真係好撚肉酸成個政府